PC game 玩玩下畫面會全黑閃一下，係咩原因?

閃一下之後唔夠1秒回復正常

gtx 960 2gb vram
i74790
用hdmi 線出電視

玩PES玩舊game好似暗影魔多都會咁
最奇係之前唔覺有

大家知唔知點fix好

lm

留意吓個driver有無問題？

Driver 不停更新已經到最新
係咪有機會因爲更新搞到中伏？

有人開光管

Mon 唔夠電？